Complètement débordé par un grand Novak Djokovic, Lucas Pouille est mené deux sets zéro en moins d’une heure 6-0, 6-2 dans cette deuxième demi-finale de l'Open d' <START:location> Australie <END> . La fin du match est à suivre en direct commenté sur notre site. Voir aussi : <START:person> Djokovic <END> - Pouille en direct
